既然林鄭同連登仔既雙重標準都係世界級

所有連登仔都有能力做特首

我同你都有呼吸
我係咪可以做賭王

我想跟你做懦夫多d

無衝突
可以同時做賭王同懦夫